有冇人唔見左對Fender耳機

認領請提供單據證明

師兄你好，我朋友最近唔見左隻Fender FXA2, 佢有單, 同相入面嘅好似，唔介意嘅話可以係telegram 傾。telegram user name: fenderearphonelost

唔該曬你先！

Fxa2有黑色嫁咩

好似有
但圖個隻好似轉左頭？

A7就有黑

我初初都以為冇

［求救］老豆執到個銀包

呢邊呢